全世界聽全 唔好再叫催淚彈 係毒氣彈呀

唔係催淚彈
而係毒氣彈

TG唔係TEAR GAS
而係TOXIC GAS

全世界聽住

山埃含量超標啊CLS

正名

毒害香港市民

民族滅絕

咪再叫催淚彈

岩
要連啲藍絲都知

毒氣彈

推

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

不如叫核彈，會唔會勁啲

推唔郁